有冇人可以key呢張圖 做琼琼 同 寧寧？

兩辦唔係我的人
你只係兩辦隻狗咋